01直播個｢香港媽媽｣

好鬼正，好直接話唔洗同0.5講道理，只喺一班收錢出賣自己嘅豬(好似喺豬)

wai yuen ho dor yan ar
fai d lai